其實帶支鐵通出街已經變得合理

保護自己 即使有狗周 其實都可以走得甩

有冇法律支持先

唔似路由器解釋唔到 鐵通由今日開始應該真係解釋到

我都想知
想問埋點先叫自衛殺人

變到好似以前日本日鳩日都要帶支武士刀出街咁

放心，黑警一定會屈你，我話既

感覺上依家滕條都好似都係
唔知係咪真

你以為你走得甩？
佢對示威者同對黑社會係咩態度你琴晚睇唔到咩
你帶鐵通就屈鳩你謀殺
佢哋拎把刀出街都見唔到有攻擊性武器

大支maglite 電筒幫到你

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

仆街黑警，你帶鉸剪出行都話你殺人
鄉黑揸住鐵通佢話無武器！

示威者拎水樽都話係武器
老黑拎水喉通就話睇唔到有武器

咁下次我都學佢地拎水喉通

帶防禦裝備係有必要
因為根本唔知幾時會有黑社會走出黎亂打

我出街好撚驚

比狗查就話, 我撐警架, 準備去教仔

有無人有興趣打棒球
齊齊入元朗打

想打板球 成日見到南亞仔落去打波

我無野講